今晚十點 窗邊咆哮

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

尋晚我棟大廈有個女仔大叫光復香港另一個女仔接左一次就收左皮

呢樣野一齊做係幾正，但如果無人跟真係幾尷尬

利申：牛頭角人，唔知沙田黃大仙情況會唔會好d

有冇大圍美松？

肯嗌就有

推

沙田叫左兩日都冇人接！

琴晚叫之後比人投訴

落樓叫

今晚去第2層樓到叫

溝女叫春用

十點

push

十連

後樓梯？

ok help u push

就到十點準備叫春

嗌爆佢

踏出第一步 就會有人回
不用怯

元朗 推

我要女呀!!!!

今日無 明天會有 路是人行出來的

Qdodi

冇錯

加埋觀星筆同電筒，幻彩fing 香江一分鐘

倒數5分鐘

屯門手足預備

未夠鐘就已經有人嗌緊 你地跟天文台好唔好

十點前推爆個post佢

飲水 屙尿 埋位

also YL

推呀

屯門既手足已經嗌緊 大聲到

西環手足已經準備好

屋企單棟樓已經少d機會有人嗌
但尋日終於有人應好感動

1分鐘後大叫
光復香港時代革命
香港警察知法犯法

天水圍銀座！！！！

準備

上水ready

tsuen wan

啊！！！！

Done

22:00

tsuen wan
bravo

大元冇人

深水埗手足！！！嗌啊！！！！！

鰂魚涌無人叫

SSW

yoho 聽到有手足啊 應左

今日多左人叫 我愛香港人🇭🇰

石籬 好勁

天水圍巴絲好堅

柴灣 聽到
我食埋啖麵出嚟嗌
等我

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

喂呀叫啦

藍田聽到

夠鐘嗌

邊個投訴你

聽到

光復香港 時代革命

天水圍

土瓜灣聽到

聽

杏花邨聽到

人呢!?

有少少人叫

Push

好零聲

聽到啦手足

哇, 好多人叫
叫左幾日, 愈黎愈多人一齊叫

好熱血!!!加油!!
我將軍澳朋友REPORT 叫聲已經連成一片, 變成口號

太和有

冇人應

屯門既巴絲
你地嗌到我隻貓勁興奮
跑黎跑去

長安手足請繼續

多左勁多人嗌！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

石籬好多人嗌

屯門碼頭？

真係有好多人嗌!

逸東coming

仲嗌緊

dllm嗌咗句被老母屌
真係心撚酸

第一城表示好感動

我聽到我個邊有人叫
礙於我屋企係紫色既唔可以一齊叫 但係大家加油

好感動聽到有人回我 雖然有啲細聲
元朗人

已叫

元朗 安寧路 有人回

慈雲山聽到

天恆好波

邊個手足叫黑警死全家

聽到小朋友叫 想喊

九龍灣某屋村聽到

比老豆屌左幾日

我連續一個人叫左3晚之後終於今晚有人陪我叫

藍田興田都聽到

油塘都多左人嗌

柴灣撚呢

今日好多人

屯門區報導 啱啱沖涼聽到 香港人 加油 又 時代革命 好滾動啊！係有用咖！ 大家一齊加大油！

天水圍好多人叫

慈雲山

Me too

聽到機場有人嗌
可唔可以嗌多幾次

藍田好多人叫 但屋企人係到我唔敢回應我對你地唔住

搭三再黎

雞地都有人回

巴絲一齊叫！ 好大聲

富泰

屋邨?

點解我個到無既

把聲好唔好J

我係其中一個

雞地

樓下個潮州婆，今晚去咗去第2邊叫

良景嗌完無人應

青衣好多人嗌

大家都係一城，點解我呢邊無聲

青衣多左好多人嗌

自己喺屋企尷尬冇所謂啦

粉嶺人呢？

宏景巴打

我一直都覺得好on9
直到頭先聽到有人嗌 好感動

一齊接落去

我都聽到 但我棟樓冇人叫

美田位絲打好叻
雖然得我應你

睇黎要日日開post

多謝九龍灣應我嗰個女仔

每晚都聽到

請繼續
嗌叫幾次佢地就習慣

安寧路 有人回 幾個 唔太多

搭三再尼

呢邊無喎師兄

華明巴打加油。聽到你嗌得好大聲

安泰揮手，岩岩聽到

我果邊好靜wor

係!!! 油塘好正

仆街有條港豬大叫佢要訓覺

我好大聲嗌左
冇人理
2215再嗌！！！

黎料了

點知係你叫

已參與

俊宏軒+天恆 巴絲好勁 仲叫緊

你叫

嗌咗咩？

下次就咁‘啊～’

勁呀天水圍人

慈安 慈民 慈康 慈正

尚德好多

藍區，毒L自己叫

十點屋企人訓左，參與唔到
如果早一個鐘就參與到又冇人投訴

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

光復香港，時代革命，
香港警察，知法犯法。
今晚十時半再嚟
香港人加油

yoho好多人嗌

多謝我老母囉

太子 近雷生春 有女手足應機

手足 我也是這樣捱過來的～

柏慧叫緊

天北超級多大大嗌....好似無限回音咁

美田巴打1015會再黎！

大圍美田JJ表示都多人叫

好感動 海濱有人嗌

葵涌村人呢!?

下 我個棟一啲聲都聽唔到

荃灣無人叫

2215定2230再嚟

百屌成材

富泰連續兩晚都有 小朋友聲都有 雖然看似on9 但原來真係幾滾動同熱血！

油麗果邊好大聲

美田叫，美松點聽倒

叫左兩日終於有人應我

有人應啦今次終於都！多謝筲箕灣手足

兆麟表示
聽到隔離窗邊嗌
近得濟嚇親

聽到好遠友愛巴絲嗌
太細聲接唔到

黎啦巴打唔洗怕醜

天北人好撚癲

小西灣一呼百應

聽到好多

好似一晚多人過一晚

好多人叫

第一城

我日日開post日日嗌！

油塘手足
但我住嗰到附近冇乜住宅

出走廊囉

我

元朗真係多廢老 嗌咗兩三分鐘樓下已經有人指上黎屌
我就坐係度嘆住冷氣一陣再嗌 吹咩

德田+1分

黃埔無人叫

我屌，你上面定下面，我剩係聽到一個絲打嗌同埋得我應

沙田嘅巴絲叫佢多一次，然後等我接

大圍好多人叫 閂窗都聽到

Ummm 佢去自首？

我都有叫呀

天富聽到天澤個邊好大聲

葵興connected

粉嶺花都華明華心牽情超級多人嗌

荔枝角是死城

泓景台

土瓜灣樂民好多人叫

大角咀油麻地旺角 要求支援

11點前點叫都無問題

美城冇人叫

明呀

agger

天盛好大聲

深水埗手足

淘大附近有人嗌緊，有人接

海濱有聽日入黎嗌

美田係獨派票倉
上屆Baggio美田得票比例最高

屌 聽到隔離屋𡃁妹嗌 然後比老母屌 勁大力刪窗
希望佢無事

未夠十點就已經嗌
嗌到我隻貓勁興奮
不過樓下有狗車 小心啲

富寶 錦英巴絲 好多人叫

天恆要人

今晚冇人應

鑽石山人繼續大嗌，唔好俾佢停

我就係油麗個邊 啲爸打嗌得好勁

上面 絲打 但我聽到都有巴絲叫喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

將軍澳

搭三大大聲叫出尼
全家應你

我覺得應該要叫埋警嫂3p

聽到吖！絲打好大聲
巴打都好大聲

我推

你係邊 我果到無人叫

朗屏

手足 嗌啦 我係格隔

我不嬲都行落2層係後樓梯叫

係咪同一度 依家有班人係下面鬧緊

好正

你荃灣邊度？我叫咗都無人應機

火炭聽到

係咪近兆康？

小西灣巴絲齊d好冇，好亂

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。
今晚十時半再嚟
香港人加油

第一次聽到將軍澳有人嗌

附近起碼都有4至5個人叫

1015

吶喊

屯門碼頭都有人嗌 好感動

我老母同佢係同鄉，又咁啱搭lift撞到，但我老母唔係藍嚟，由佢啦

想鳩叫咗好多日又怕醜，晚晚在窗邊等人叫想應機，但一路都冇。
今晚終於鼓氣勇氣叫「香港人」，自己叫埋「加油」
跟住就有人叫「光復香港」了！
香港人就是不孤單呀！

快啲開新post叫人2215窗邊咆哮！

2215嗌呀！！！！

佢有嗌既勇氣，我條村成條村都紅，驚嗌完俾人尋仇

天祐，天耀好響
利申 我天祐祐康

嗌到仆街喇大佬

好感動 屯門碼頭終於有反應
仲有雷射筆客串左一陣

叫到拍哂手

小朋友聲勁清楚

光復香港！

富泰呀 岩岩番屋企個陣見到有狗車
企係停車場/公園既手足要小心

多謝彩福彩霞巴絲一齊嗌

屌，我啱啱都係走咗去人地到

係咪搭三要再嗌

香港仔

鰂魚涌仲有冇人叫？

碼頭L喺度！！！！

樓下已經咆哮緊
利申覆咗

我對住碧海聽唔到

我喊 支持香港警察 但無人識回 講笑咋 反而被人屌

沙角大嗌啊！！！

已咆

附近起碼有五個人叫
我愛你地

油麗叫足十分鐘都未停

今晚都聽到好多聲 加油！

天悅咆哮緊

新會嗰邊好撚多人嗌

藍田 有人應機

有叫呀，不過我個邊剩係聽到好細聲，剩係應左兩下，下次勇敢啲帶頭
九龍灣要加油呀

2215 約定大家

我嗌完聽唔到樓下有人鬧

快啲開新post叫人2215窗邊咆哮！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

零零聲聲得幾下

黃大仙有人應我

係咪
我聽到一個絲打嗌 光復香港，我應完時代革命佢就嗌五大訴求，我應缺一不可。最後就香港人加油

葵涌邨啊!! 唔好怕醜!!!

健明好勁！叫到聲沙

天悅頭先嗌緊
嗌咗一兩聲feel到把聲已經傷傷哋
唔識點大嗌

康城嗌冇人應

山景？

我嗰邊都有小妹妹聲，仲勁大聲

長康 青華苑絲打好野

有無啟業巴絲

油塘明明琴晚好多人叫

呢到聽到好多人嗌！
光復香港，時代革命！
香港人加油！

叫完又點？
我都識叫la

上埸la 香港人

可能私樓多離地撚

飲啖水先

我一個人叫左3日你做咩依架先應我

第一次嗌 第一次聽到有人嗌 原來有幾多人應
好感動
我老母話有本事落街嗌喎
有冇德朗絲巴打相認

香港仔街坊

係

聽到有人嗌 超大聲

田景都無乜

仲係度叫緊巴打上聯好大聲絲打對下聯

原來樂民唔係得廢老

剛剛我落左球場嗌
勿起底

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聯和人想叫：（

石硤尾既朋友

搭三再一齊嗌呀巴打！

深藍地區

黃大仙手足15分再嚟喇喂

華富聽到

加埋閃電話燈 有無得諗
家中廢老 早訓

建生都無乜

病左嗌唔到呀
同埋屋企好紅 嗌唔到
Sorry呀巴打

將軍澳富君區聽到

巴打係咪同區 係嘅搭三記得應我

秀茂坪聽到！

我黃大仙

用丹田

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

將軍澳好多人應

景湖冇人應

屯門 不過唔係碼頭

聽到呀聽到呀。月華叫翠屏都聽到呀

大圍新翠有冇人叫

有！！

both
快啲開新post叫人2215窗邊咆哮！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

玩得過

荔枝角出下聲好喎

天頌好波

條村廢老多到扑街，今晚聽到好感動

2215 2230窗邊咆哮！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我聽到空地/球場好應聲就係你

天富天晴都好大聲

22:15叫

Vcity有冇

大興村 反應唔錯

sosad原來係仙人

2215繼續

你帶頭嘛
冇人帶

油尖旺冇人

我決定日日開post!
2215 2230窗邊咆哮！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

土瓜灣樂民友？

邊個位

九龍塘無人應機

我果度無乜人應我
聽到d聲主要係美致樓果面

有冇yoho

坑口站外都聽到 !!

大窩口好波

紅磡

我叫咗 住康生巴打熄熄燈先 我係對面樓見到你

此起彼落
好正

屌喇星 我奧運得我嗌

喂有無屯門大興

城門河

應下小妹

宏福巴絲好型啊！！
可惜我在朋友家不方便嗌
睇下陣間我走果時有冇機會

聽到有人攞大聲公嗌

自己接聲再接

屯門大興求覆

第一城個邊可能難啲

屌，我2215嗌，冇人理我

嗚哇 天耀終於有人帶頭叫 我先敢叫

心累了

我係油麻地個邊

趕唔切去左痾屎

愛死你地啊慈雲山巴絲
嗌完真係好爽

海麗邨近南昌果邊無人嗌
心淡

對！😭😭

聽到，一應一和，我愛你地❤

可惜屋企人係屋企

荃灣巴打

屯門兆麟翠寧花園都有

你好

無人應

大興
叫缺一不可嗰個絲打

你做咩唔應我

巴打 我嗌左 冇人應喎

2215 嗌黑警ot冇人應

加油！我都叫左3日今日先有人回應

大圍新翠金獅愉景個頭冇人應

終於嗌到有人應喇

荃灣冇人嗌

愈黎愈多人

兆康手足

小西灣

可以上沙田中心叫 三個屋苑 有人流

葵盛好多人

岩岩嗌完
利申屯門深藍屋苑

加油巴打！

海智 絲打

X3

粉嶺花都華明欣盛手足好波

啟業
香港人加油

大興
叫光復香港嗰位巴打把聲好好聽

海和

2215 冇人應
感謝富昌邨手足十點一齊叫頭先

慈樂好多人

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr!!!!!!!!!!!!!

其實個個閂曬窗 冇人聽到

下次我應該落去樓下嗌
我以為呢到幾個美田友總會有人喺我附近

嗌咗幾聲冇人應
天澤巴絲 一齊嗌啦

香港人 加油

1030繼續咆哮！

兆康嗌呀～～～個位巴打好夠氣

大興手足 1030見

大聲叫你

仆街有人嗌支持警察執法

藍田邊到

次次見到楊xx份宣傳扮後生都覺得好on9

天恆表示好正

塘尾道老麥個邊都冇

屌佢啦

add oil ar hker

我聽到啊！

pish ar

將軍澳有人叫I love u

that's me

安寧路仔仔
得我地兩個互嗌
不過好有感覺

頭先大嗌：「記住唔好投票畀民建聯」個位ching

匯景

我響第一城嗰邊:(

粉嶺嘉盛苑＋1
頭先個絲打同巴打都叫得好大聲
有屋企冇得返，係嘉盛樓下坐緊

良景22:15有手足用大聲公
22:30再黎

開咗冷氣閂咗窗 今晚miss咗

係咪藍田村

應下我啦

我隔離啲婆婆媽媽好鍾意佢

今晚真係好多人嗌
嗌香港警察冇人應知法犯法

菜街啱啱有

落平台花園嗌

日日開post 日日嗌

美全勢孤力弱

召喚景林村巴絲

大興妒忌

屯門仲有無人
10點嗌完一輪就無晒聲氣

海麗搵人嗌下好喎

尋日太古城有人嗌

雖然我已經係阿叔
但仲幾好中氣架

聽唔到 嗌多幾次

大興

巴打把聲好響但點解1015唔再嗌

經過廣源聽到

青衣海邊 好多人嗌

10點天水圍北靜英英
除左天恆幾個細佬係到叫之外就無，次次我都要過隔離邨幫佢哋打氣。
係自邨叫左「香港人」......全場靜曬，淨係聽到有個藍絲和應「垃圾」「廢青」同問候人娘親。

「香港人！」
「...........................................」

唉，心淡
我條邨，天水圍北，得五幢姐，正常地方細好應聲，結果靜英英。

希望聽日有人係樓下同自己和應啦，無就以後都唔係屋企叫

海麗邨好弱
仲有d啊伯屌鬼

屯碼大把

其實唔好再係連登咁明顯透露自己地址
好易被mon post者起底

有嗌又唔代表無上場，你做乜者
可能有人嗌完醒覺要keep住出黎發聲呢

啱啱2221有絲打嗌

景峰區表示有人叫有人應. 零聲但好感動

九龍灣彩福彩霞邊個巴打叫得咁落力光復香港。時代革命！

剛剛樓下有弟弟嗌我應咗佢兩次機

石硤尾無人叫

我老豆岩岩聽到有女仔叫香港人加油
我放緊水屌

試下帶頭嗌

召集厚德邨居民

好羨慕咁多位巴絲
屋企對住個公園

經兆康苑好多人嗌 一到欣田叫到聲沙都冇人理

叫香港警察無人識嗌知法犯法

我美滿，暫時聽到兩位絲打

我俊宏軒呢邊勁多人嗌

我有嗌架
元朗？

俊宏軒撚 多謝你地 好大聲

係，一到區選就成日叫人投傑仔

嘩我老豆探晒頭出去睇

我龍門嗰邊

熄燈係自己房播歌播到好大聲
之後練窗邊咆哮功

要嗌比班藍屍聽！

正啊我藍絲阿媽直頭話"咁陰魂不散架"

我屌 附近有隻蟬叫緊 大聲到咩都聽唔到

大聲公

2215有嗌但聽唔到黑警果句
岩先商場平台應該有巴打叫 好應聲

大家好幸福
可以相認

有無咁大聲

Yup

隻蟬好鬼近

唔好怕羞，一齊嗌

坑口無人嗌

粉嶺聽得好清楚 好感動有好多手足應我

好大聲 有個巴打瘋狂輸出 好感動

友愛有
但係我嗰棟近馬路又遠咗啲
冇人聽到我應

傑仔 上屆差d做低佢

係咪係你耳邊所以你聽唔到嘢？

有冇啟業撚 岩先好多人嗌！

隻蟬係你屋企住呀

蟬：光復香港

我對天恆站馬路果邊好多喎 好多巴絲加埋叫足25分鐘

你係邊頭？！

安寧路邊度

希望十點半有人應我

2230窗邊咆哮！推爆佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1030

明德

個人建議 叫黑警 唔好叫死全家
叫還眼/知法犯法

各位2230呀!!!!

石離有手足叫

大坑渠附近
得兩個人嗌 好似

1030 再黎

今日好多人嗌

同病相憐
我屋企對住個懸崖

Btw 樂民嘅2230繼續

我係嗌加油位巴打

ready??

想知中環有冇人叫

光系既朋友用laser照牆，不過唔好照到人

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。
(1030再嚟
香港人加油)

北角既絲打我聽到你嗌架!

但係我唔可以比屋企聽到我嗌對唔住

20分繼續！

岩岩訓醒就聽到 10:30我都要會埋一份！

2230窗邊咆哮！ 推爆個post佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

30分 自膠

隻蟬定呀嬋呀

我厚德 去另一邊樓梯嗌過黎先

聽到有人嗌
不過得罪講句我真係唔鍾意呢句口號
唔叫香港建國/解放香港反而叫光復香港
同埋時代革命本身個解釋含糊，除咗梁天埼之外都有好多人有唔同既解釋
咁不如唔好遮遮掩掩嗌香港革命仲好
我地從來都冇統治過香港仲光咩復

前線都未攰 我地依d算得咩

10:30黎多一波

岩岩大圍火車站附近有聽到巴打嗌 應唔切
我再嗌左兩次無人應

天水圍南，天佑迴旋處好多人叫
仲有把細蚊仔聲叫，叫加油哥哥姐姐

今屆可以選邊個？上屆冇投

尚德嗌咗好耐 好少人應我
1/9 機場見啊！

有無荔景jj

嗌啦嗌嗌，唔嗌唔知身體好。就算無人應，嗌左個心都好過好多

好似有契媽推薦嘅林正軒

30分啊

啱啱馬鞍山好勁

藍田康華 10：30 約定你

好多人應喎
聽晚再黎過

試過有蟬入屋

華富下村得一兩聲

水泉澳冇人嗌

悅富嗌完俾老母屌

屯門富泰反應唔錯

跪求蘇屋兄弟

屌你美田得絲打架？
幾次都係絲打應我

嗌多幾次就慣

藍田匯景幾好反應

大埔榮暉聽到，收到，多謝！

樂民手足明晚見

好多鄰居叫

岩岩先見有巴打係商場平台行過帶叫

啟業冇人應既 明明岩先幾好反應

荃景得我一個叫

我個邊無反而仲好多人屌老母

慈康痴撚線，人又多，叫得又齊

D 聲好入屋

葵涌邨勁大聲

唔緊要有另外個手足應我

黃埔花園冇聲

唔好灰心呀巴打！呼喚起其他人一齊嗌啦！

蘇屋人呢 屌你

天晴都聽到天瑞個邊嗌

鰂魚涌可唔可以齊小小

彩盈

逸東

絲打把聲仲大過巴打把聲

荔枝角表示放棄

天水圍巴絲好波

葵盛嗌得最大聲嘅係個小朋友

大興邨D女仔 好落力嗌

鯉魚門邨冇人應

粉嶺有冇人嗌

我好彩都仲有一個同伴

叫到走音

白田勁多絲打一齊嗌

秦石都有女絲打叫
因家母唔比我叫而收左皮😭

天悅好大聲啊 見到有幾個巴係街到叫到聲都沙！

依然冇人應

好仔唔當差
當差正仆街
嗌左有回應，好鬼high

坑口啱啱嗌香港警察 有人覆加油

我呢面都有個小朋友 走埋音

我老豆都係
不過無理佢

邊度再冇人啦聽晚我搭車過嚟嗌

岩岩有小朋友聲

青衣多咗好多人嗌

不過絲打果巴聲好好聽喎

好想繼續叫多點 叫醒堆廢老

你又岩！加油巴打

大家不如早一個鐘九點嗌
多啲人未訓

寶林邨叫既人要熄燈 見到有幾個保安用電筒射上去搵人
利申 : 係樓下大叫左幾句應

城門河😭😭近club one嗰邊 😭死城咁

一聽到即刻應 希望果位手足聽到
之後仲有絲打嗌 黑警

我嗌吞槍自殺
望到對面樓個絲打係到嗌

不如尻叫同時
再加埋18區幻彩詠香江？

近我 聽晚十點跑步過嚟嗌
希望到時聽到你把聲

吊

應該係咁啱亂左姐

我鯉興架 高俊太遠 應該聽唔到

唉明覺樓冇人應

嗌嗌下就有㗎啦

就咁話啦聽晚繼續

嗌咗3次都冇人應

聽到有人叫支持香港警察

藍田好多人叫，屋企有人叫唔到。。。第二場有人講左句屌你老母。。。希望只係口號，唔係藍絲屌緊人啦。。。

C座岩岩有嗌

覆佢 成立獨立調查委員會

大角嘴人， pound of you all

觀塘嘅朋友 我愛你地

我周圍行都聽到，好似唱山歌咁

有冇751兄弟

水泉澳就算啦巴打

我都係咁話唔係話潑冷水
水泉澳普通話多過廣東話

觀塘無人應...

屯碼人

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

一呼百應

多謝欣田應機嘅絲打

聽日再嚟

多謝藍田手足 藍田不再藍！

即刻接tvb呃我老母

一定會！加油！

下次記得覆講笑渣

多謝豆腐佬

唔好放我飛機呀我講真㗎

我都認真！

好 希望聽晚嗌㕵個場

近濱景嗰邊定係近第一城嗰邊

濱景！

好好

多謝你呀

有應，我地係今日先知咋

光復香港時代革命

五大訴求 決一不可 香港人加油

大家手足駛乜講多謝

唔建議閃燈，最好熄燈嗌

大家堅持，士氣好緊要
唔好怕柒，叫多幾聲，一定會有人聽到

嗌到聲沙
同埋大家好堅持, 嗌咗勁耐
聽日再嚟過 多人叫咗

所以去左天恆叫
尋日個藍絲回我 傻西，大聲啲啦，聽唔到嘅。
又無人幫，Sad 到爆

天恆巴士站隔離都有兩把小朋友聲，好QQ

啱啱1135有巴打嗌光復香港 我應咗
好大聲

我聽晚會去彩霞道叫
希望有人會應

呢個係事實
所以我嗌既時候覺得好撚老尷
三次冇人應 蝗蟲邨眞係蝗蟲邨

.

豆腐佬😭對唔字啊 我返唔切去嗌！🙏🏻

定時提醒

巴打住上面定下面 我上面都有幾個人一齊嗌喎

嗌啊喂

光復香港 時代革命

十點前推爆下面新post同呢個post

今晚十點 窗邊咆哮

落街嗌
十點前推爆下面新post同呢個post

今晚十點 窗邊咆哮

搖滾準備

準備好未

趕緊返去嗌

7 mins left

二分鐘

土瓜灣有人早咗10秒

柴灣聽到

清

手足係咪放左我飛機 聽到對面河嗌但係呢邊乜柒都聽唔到

搭三我再嗌

水泉澳終於有人

重要係女嚟
我係好撚大聲係樓上鳩叫果嗰

濱景真係好撚靜

好多人今晚！

今晚勁多人嗌
仲嗌緊

沙田好多人叫
好運嗌沙中都有人應，個哥仔叫得好勁

終於有聲好撚感動

我嗰邊有聲

有人嗌足3個字冇停過
會唔會過左火?
我絶對支持10點咆哮
但唔撚係嗌足3個字冇停過 大哥
好撚影響人

有冇徳朗巴絲

又聽到

嗌旺有濱景個場

咗

屌嗌到聲沙

雖然只係嗌左一次,不過嗌完之後個心舒服好多

係馬灣叫左幾日都無人理我
今日照叫 有人應都算 係仲要對面樓 大家見到大家

十點咆哮，希望車友加入
－－－－
十點咆哮宣傳咗幾日，開始有人做，今日都聽到有巴絲叫口號，又有人回應，
不如開緊車嘅車友都加入，每日22:00, 22:15, 22:30都一齊響按，響按嘅聲夠大，成件事迴響會勁好多，先可以KEEP住做落去。

今日水泉澳有人嗌我飲嗮成枝頭抽佢
絕不找數

記得補圖

好老尷
格離屋會知係我

落樓

正 報過警既地區都無得輸

PISH

喺遮打嗌

佢話「絕不」找數啊

油麗無人嗌係咪出曬去集會

你老母
水泉澳尋日嗌果班人呢
沉咗落海底?

德朗德朗德朗

祈德尊巴打絲打好嘢

好野好野 10:15 再黎

海濱友越來越越強

出左去集會

有無美孚一期？

鰂魚涌有冇人

深水埗麗閣勁零星回響，有冇巴絲幫手

今晚勁多人嗌

建生有冇人嗌我嗌左幾下好似冇人覆

我已經聲沙了

荔景2215條撚準備

我經過，係樓下嗌左陣你地要加油

青衣冇人理我呀屌你